收工啦 去五金舖買武器呀

淆你就輸一世啦

推呀

白光射眼可唔可以阻隔到佢地一陣
應該得
可能單色都冇咁勁

順便去雜貨鋪買排蛋，d狗肚餓想食

有撚用咩 唔撚痛 人地full gear
咪撚柒啦係到

仲唔出？

班狗可以著裝備可以戴面罩，但佢地點都要用眼睇野，建議用強光閃9死佢地

你死警犬好驚食蛋？

唔買蛋，前排擋緊果陣、後排有咩做？
叫口號定拍手？

死你老母警犬咩
人地出棍打到市民爆曬血 內傷
你就小學雞仲玩蛋 又唔撚痛
係玩就Molotov
磚都有用過蛋
醒下啦屌你老母

我問你後排有咩做，你話扔磚，吹撚漲，個撚個都係大力士？

回埋呢個唔撚回，唔想分化，各自努力啦